黃之鋒：香港01作夠新聞未？

【又係香港01小說】到底你地作夠新聞未？

即使我多麼不喜歡親中報章，經常抹黑甚麼漢奸走狗賣國賊，我也充其量也可當作立場取態不同，理解此為親中傳媒的定調。

然而，涉及客觀事實的陳述，可是不同而語。

香港01報導提到「早前流出的民主動力協調名單上曾顯示周庭有意參選香港仔區」，實際上民主動力的協調名單 —— 從來也沒有出現過周庭的名字。

求證仍是傳媒的基本責任，老作民主動力協調名單人選，真係連文匯大公都做唔出。

（哈哈，不如下次我話自已手持一份協調名單，聽講于品海會喺*海怡東*投入地區工作，又聽講龍景昌會喺*海怡西*投入社區工作，于品海龍景昌喺海怡孖住上，之後放料比01社區關系組，唔知香港01又會唔會報導呢？）

自從政府消息人士向星島放風，傳媒政圈頗為關注區議會選舉會否DQ有意參選人士，我的一貫回應是：「雖然區議會選舉一樣要簽署確認書，但規例同立法會不同，例如參選區議會就可以擁有外國國藉，但無論會唔會被DQ，我都會繼續喺海怡半島投入社區工作，因為海怡係我屋企。」

簡而言之，地區工作照做 —— 我沒有PlanB，也沒有人是我PlanB，我只有一個PlanA，就是海怡半島。

垃圾 HK01

擔心下你自己好過啦賤畜五毛

中共一日唔倒台，Gphone都唔會做到議員。

睇佢之前入稟法庭改參選年齡就知佢幾心急
不過佢有得選就贏硬 (如果佢個光環仲有得食落去)

01除咗作新聞同上連登攞料當新聞
求其copy啲熱門post 加條大字headline
之外仲做過啲乜

賊媒01妓者死全家

海怡中產區 點會選 slave? （x japan fans）
詳見 we are x 事件

btw 而家打句野要幫d小朋友填埋參考資料

新聞創作

反而佢叫佢個plan b出嚟仲大機

gif u no gun

本來唔睇好 之蜂 條7頭

不過估唔到土共連7頭都驚

仲要驚到春袋都皺皮

小雜種又要失眠了

再推呢個